警察自殺你地慶祝？我喊緊....

笑撚到喊呀

MON PO SIR幾時到你

Mon post 狗 你含撚啦

好嬲好嬲
警察基金都咁多錢都唔幫吓手

mon po狗 ，下個到你呀

係咁標眼水

快撚啲 最多我俾粒子彈錢

記住排好隊咁嚟

原來配槍可以拎黎自殺，希望一哥立刻下令全部警察繳械，保障安全

死得一隻有咩好慶祝

幫高層還mortage only

講左成年 終於做到

理大圍城時，有狗狂言重演六四，我呢世都會記得

30000 please, 最緊要齊齊整整

唔好咁

香港警察自殺係好風氣黎
應該鼓勵推動

淚流滿面

笑到

我都哭緊

得一件咁撚少，三萬警畜一齊吞槍啦！

黑警死全家

我知道哭是沒有用的

只有笑聲笑聲先可以滿載溫馨